懷疑日本個颱風同地震係美國搞出黎

最近日本同支那行得越來越埋，美國就整兩庁天巢比架仔當係警告。